[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Serce oddaje Ci  
I dusze Panie Mój  
Dla Ciebie pragnę żyć

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  W każdy dzień, w każdą noc  
W każdą chwile daną mi  
Czyń ze mną to co chcesz


